覺唔覺東張西望好能夠薑

連牙侵都敢抽水

cctai係侵侵隻狗
東張西望rip

網上狗，現實連小巴嗌有落都唔敢

SO WHAT？

係時候投訴

你有冇發現美國好多鏡頭同好多訪問 至少你係美國可以周圍問人依家情況點

相反中國出事嗰陣 得嗰幾條片

講左好多真實既一面，估唔到美國真係崩潰到咁

Hi 東張西望 我知你mon緊post
台灣防疫做得幾好
WHO仲叫緊人唔洗戴口罩
你地唔開個topic講下既？

林鄭始終技高一籌

中國世界第一，抗疫非常成功

關佢撚事，係大部分港人自覺咋

都要帶領大家既

佢撚有帶領過咩
戴咗都叫你除翻啊 嘻

就係因為佢除，大家先咁堅持戴

諗返起班黑鬼3月仲打緊nba真係好on9
室內場坐滿人

因為佢顯示咗個政府有幾信唔過，唔係有大量呢d人就大撚鑊